[開定先] 星期日檔案：關愛座，坐不坐？

關愛座，坐不坐？
播出日期: 2018.06.03 (日)

關愛座原意是推廣關愛文化，但有人將其看成硬性規定，如不是長者、孕婦等坐上關愛座會遭人非議，甚至被放上網絡公審，令關愛座演變為「批鬥座」。

關愛座除老人外，無人敢坐，有空位無人敢坐的現象，又是否造成資源浪費？有隱藏需要的人又該怎麼辦？

有人在臉書成立「關愛座獵人」群組，成員每次都先挑關愛座來坐，自拍照片放上群組。群組表示，是想改變關愛座等於老人座的觀念。

有關愛座，你坐不坐？

記者：王玉娟

留名等睇TVB又幫廢老講好說話，再插多年青人兩刀

今晚7點

以為係雲長開

等緊 關愛座hunter入嚟

做了

廢老搭的士啦

關愛座獵人

6點幾走嚟行街

香港仔地滿鬥爭
冷漠

笑死人

出左街無得睇，等精華

關愛座hunter巴打召喚

以為任賢齊

個丫伯食屎啦。收工時間阻住個地球轉仲好意思話人專心睇手機
唔使返工，去街早啲返屋企唔得嘅？

大陸仔

繼續分化社會

廢老大戰蝗

死蝗虫

支那廚工vs香港廢中

有無原片

雙非

為咗關愛座打人
笑撚死人

嘩支那人
兩個都坐監啦

新移民vs本土廢中廢老

原來係蝗蟲
狗咬狗

人地俾十幾蚊,你俾2蚊,點解一定要讓,老奉要敬老?

矛盾大對決

原來唔係廢老

連登仔撐邊邊呢

睇見間屋又細又逼又多雜物

香港人真係慘

廢老vs支那

你都無禮貌啦
人地問你坐關愛座 你彈句關你咩事
講句我唔舒服都得啦

打死佢

原來狗咬狗

佢係香港人？

支那vs支那

大愛撚大戰蝗

廢中

屌你老母 有病都要係放工時間同人逼

狗咬狗骨

爭咩呀
打和一齊拉曬佢啦

就算我唔睇手機望撚住你個廢老都好
都唔代表我會讓座俾你啲死老嘢

林斌仲要講到理直氣壯

撚係大愛

訪問啲人全部講唔正廣東話

呢條肥佬都有蝗口音

兩個都係蝗

大把位唔比人坐

咁多藉口
打人就打人啦

一拳......唔係唔係一拳

齊齊坐監

一拳 呀唔係一拳
笑撚死

關愛座：大家都唔好坐啦

一拳 ...呀唔係唔係一拳

一拳 唔係一拳

又話非繁忙時間

撇除係咪大陸西

叫人座開果個多撚事
人地坐邊關佢咩事

個廢中係咁美化自己打人行為
點樣摟人先可以搞到人爆鼻骨

原來而家四腳賤畜都要拍八達通上車架

我諗根本兩個都態度唔好
夜晚無咩人坐既話又唔係爆 做咩要唔俾人坐關愛座

搭佢搏頭 緊住一定對眼瘀咗

講多錯多，抵啦

睇死佢無親無故 想係繁忙時間同人迫

笑到hihi

笑到仆街 講漏口

人地講粗口 所以就可以打鳩人

關愛座血案

無人有需要，我都唔可以坐，惡撚到

香港唔適合有優先座

又細又逼又多人

同旺角一樣咁攬炒算啦

兩邊都係大陸人做法
兩邊都抵屌
Btw關愛座政策非常on 9
甚至成為左膠工具

又生果刀

死八婆 死八婆

搣咗佢一吓，
好似睇棟篤神探咁

廢老上fb

為港女平反

應該正名 老人座

垃圾廢老

呢單我覺得廚房佬冇錯喎
齋返工已經10粒鐘 計埋落場搭車一日可能14~15粒鐘
仲未計係廚房咁焗企全日

港女好波

我諗起以前個賜座男
不過佢果陣唔係座關愛座

好撚嘈

呢啲拍住片既
唔知點解覺得會係就算有人讓個阿伯都唔會坐

我記得條友
埋上fb
無人撐佢

最後個個

今朝見到個廢老屌個大肚婆坐關愛座。 大肚婆經手人屌走左個廢佬。

東鐵
坐頭等啦

擺你上啡卜

最慘係而家唔係坐廢老座都俾人話

香港一世都唔應該搞呢啲關愛公德心 設施

根本成個社會充滿淚氣
鬥爭不公平

屌你老味tvb簡d 衰衰格格既黎播

好多事講到出哂面冇意思，全世界都唔應該有，自發讓先係真高尚

班左膠周圍搵「有需要人士」黎幫 包括細路黎

唔好用關愛座,用廢老座應該會好d

大陸既衰野點會畀到你知

cctvb拍之前已經有曬bias

Cctvb有晒立場
講廢青不遺餘力

直接取消所有座位，廢老咁捱得企下都冇問題啦

細路咁有活力
讓條春咩

最慘係一味得把口
又唔似日本咁多癡線佬
人地唔岩真係拎把刀出黎隊鳩你

人地訓緊冇端白事會醒
仲會用粗口屌條廢中
條廢中本身肯定做左野撩起人把火
個廚房佬爆句粗口還拖咪被條廢中黎大造文章

挑!
政府都唔撚體諒年輕市民, 又買唔到樓又要打份牛工!
做乜要體諒你 D 老弱殘廢? 邊個識體諒年輕人? 剩係識叫人返大陸住!
讓? 讓你老母!

On撚99 好心取消左佢啦 為左個位又打又鬧

改做廢老座睇下有冇人敢坐囉

快整個女性專用車箱
等睇人妖入箱

最後肯定話的確有爭議, 但我地應該做好人好事, 讓咗點都幫到人

坐定再俾有需要嘅人囉 煩 又講

都先個肥佬明明有其他空位都黎屌9你

我老豆老母一齊睇緊

好彩佢地都唔係廢老思想

我比咁多錢，你又比咁多錢（sorry 有d我貼埋你你比得$2）
點解要我比多一倍錢避你

認真試過頭等拍左全程都無位坐......

真係攰就唔會係就煲劇打機啦

取消2蚊廢老乘車優惠會少左八成紛爭

肯撚定
一定搵個唔知邊到死出黎既左膠/廢老插鳩個4眼仔

依家搭地鐵都唔會坐，一陣有個廢老企你面前的，你都唔知讓唔讓好

而家香港要返工果班最謝
日日兩蚊搭車果班體能拍得住消防
你仲要我讓

咪係，李嘉誠咁撚有錢使唔撚哂點解咁讓啲俾我依啲輸撚使下

你無腦架？

巴士有位一定坐
長途車點企

含撚啦你

之前好似有巴打做完手術 行路吉下吉下 (但外表睇唔出)
坐地鐵關愛座被條廢老鬧廢青
結果佢show 條手術疤條廢老即刻冇野講

洗撚驚咩
一句講哂你出聲我實俾 話之你細路大人定阿伯
唔出聲一定彩你都on9 陣間你肥婆我搞撚錯大肚點算呀

好on9

田二少有提過要立法讓座

死廢老

所有交通工具拆撚晒d座位佢
唔好撚煩

大撚把人心目中覺得小朋友係可以坐
但有一半上到個位就一係跪係度一係踩張櫈

弱智就收嗲喇

智障就唔好上連登啦

有心比你坐就跟本唔需要呢樣野。何況跟本無硬性規定一定要讓

屌 俾錯負評
啲廢中廢老成日當正後生唔會病唔會攰
佢老味
平時就笑鳩後生仔係打壞，話自己老當益壯
到爭位坐就扮老弱傷殘恃老賣老

啲腦栓塞人就係借呢啲, 表現自己有道德啲

冇嫁啦, 人地一出口你坐響度已經輸左

講明咩人先坐得就得啦 關愛關條撚咩

應該每個位分晒類
廢老座
大肚座
廢青座
廢中座
細路座
嬰兒座

咁就唔使嘈
自覺係邊個類別就坐邊個位

以前冇關愛座咪又係大把人主動會讓

而家搞個座出嚟搞到怨氣仲多

佢哋好鬼煩
會企喺你面前係咁 am am 尋尋
大佬呀，普通位咋
唔駛趕到咁絕呀

一嘈又比人拍片

人妻

以前我呀公仲好健康 搭地鐵都唔洗坐
成日有人想讓佢坐 佢都耍手另頭
要我同佢解釋番 你唔坐一陣人地以為佢地自私唔讓座

呢個唔係港台節目黎嘅咩？

真係要坐就唔會出街搭巴士啦
#曲

前cable主播羅慧沁

想坐又唔出聲

根本係老人座>>>關愛座
班廢老夠膽叫到大肚婆/跛咗受傷既後生仔讓座

就算做文職一樣可以用腦用足全日
一樣可以好疲勞
所以對比起啲死廢老真係對於座位嘅需求會大好多

有時仲慘, 你對面就係關愛座, 但比兩個廢中坐咗, 條廢老又突登行黎你前面想你讓

屌, 你唔去搵關愛座個兩條友, 突登走過黎想點, 你咁鍾意隨便搵位坐成架車比你坐曬好冇, 你要坐就去搵坐緊關愛座啲人, 逼走其他坐正常位既人做咩

呢條人妻幾大波

以前冇呢個關愛座，個個座位都可以讓，每個人都好樂意，你比每個人收工坐得舒服，總有一日收工精神讓比人，而家衰哂

大肚婆仲要搭地鐵 你老公廢架?
咁窮就咪生啦

八婆

係，到時個個望住你

我試過坐巴士上層都有廢老上黎叫人讓坐啦

好想中出個大肚婆

八婆單單打打

大聲訴苦

c9到呢

死八婆 想坐就出聲啦

窮就未撚生啦

條女個肚我搞大嫁？讓你？

想當年....我見工面試就係問...

政府打算今年增加關愛座數目... 你點睇?

呢條問題我好有感想...

btw, 識我既人唔好起我底, thx

堅決唔讓 慢慢企喇廢柴

智障

需要你咪問

你大肚要人讓就出聲啦吊你

臭八婆 無人讓位俾說話人聽
抵你無位坐

香港人住得香港
就要預咗多人唔公平競爭鬥爭
個個都自私
有咩好投訴

最on9想坐又唔出聲

收皮啦 答的士囉仆街

死港女

咁你最後點答？

你個肚我搞大既咩
大肚就搭的士啦

你見唔見有RTHK logo
Cctvb將rthk既節目掉晒去垃圾時段
自己野就拎黎當洗腦工具

而家多數都係公審者俾人反cup ga wor

聽完個訪問完全唔想讓比大肚婆

嘩 呢條八婆仲要俾就話人地聽
打俾你老公 屌柒佢點解仲要你迫地鐵無錢坐的士啦臭西

條八婆唔識出聲嘅

個人妻幾正

死臭雞 講到我有份屌大佢個肚咁

有位坐嘅時候又要坐普通位 留番個批鬥座係到托啊?

廢老

廢老d look好撚難分
呢幾個望落都唔撚夠老

唔識出聲啞架

訪問下年青人麻
屌 你問極都係廢老

好偏頗喎
淨係訪問廢老

想坐咪自己開聲lo 屌又要等人主動起身

想坐又唔撚出聲 喺到畀說話人聽 死八婆

啞架
同個廢柴老公扑佢果陣一樣

大肚婆黎講
高登已經成日講冇私家車咪撚生

咪係 班細路坐幾分鐘又走去枝杆度玩一陣, 玩攰咗又番黎坐, 又要郁身郁勢

老馮讓比你咩我屌你老母
成班死廢老

yee
對腳幾正

係，我有比錢又唔係坐廢老座，你要坐就去叫廢老座讓比你

我唔介意屌到佢大多次肚

條人妻係前有線記者羅慧沁

坐的士啦

人妻對腳

佢間接放自己上網俾人公審

等睇人話點解唔坐的士

咁鐘意坐 過多幾年落地府慢慢坐啦

班廢老 持住自己係廢老 要人讓比佢地 DeeDee我每個鐘幾十蚊上落 仲要交稅養你地 坐下都唔得呀

認住佢個樣 見到都專登唔好讓俾佢
個雞格衰撚到仆街

大肚又係應該讓，但如果佢唔讓，你無權開聲屌佢

有時好撚難分大肚婆定有肚腩肥婆
一陣估錯畀返條女鬧咪仆街

腳

佢個樣精神過我

以前有線新聞羅慧沁來

大肚係咪大撚晒

50都比多

講得好

專登坐關愛座

真係唔敢坐關愛座

自己玩無套中出搞大個肚奉旨要全香港幫佢

關愛座hunter

成班柒碌自己想坐又唔撚識問人，把口啞撚咗?覺得人哋係你肚入面條蟲?

連登仔？

是咪巴打

到時報警話條友唔符合資格

出現了

肯定係

祝佢第日個仔一出世到大左都有人讓關愛座比佢

屌你個阿婆自己都唔敢坐關愛座

Hoball

關蛇好型

巴打ho ball

好毒

肥撚到

側鏡黃敬業條肥西霸左半個畫面

廣告撚？

唔係呢個

點敢呀

香港班老野真係夠晒廢
華人文化垃圾真係無講錯.老就唔好咁多藉口啦屌
話尻後生唔比你座,屌你老味人地返工開足14個鐘唔通同你講咩
廢人講廢野,個節目又係講廢話洗尻你腦要比班廢人坐

佢老公d同事聽日返工應該會笑柒佢

用常識對抗荒謬

屌你老母啲廢老有關愛座唔坐 走去坐啲普通位

以常識對抗荒謬

熱狗你地都冇唔識

啱呀
條友講中晒

加呢條肥仔落去做咩？
多鳩如

唔講真係無留意 tvb真係狗撚到閪咁

屌啦媽，有氣有力出街就咪撚要人讓啦

識反省既老野

廢老聯盟

雖然係熱狗
但佢講普通位更加唔會讓係講得岩

關狗今次幾有道理

有讀過書的廢老

應該係講jasmine, 前有線主播

呢個呀伯咁開通

關蛇原來咁肥

阿叔 我實讓俾你

但佢咁肥唔應該坐

呢個智理

蓋清

廢老大肚傷殘都算
完全唔明讓座俾細路做乜
屌你又行又跳仲有活力過我，你叫我讓俾佢坐？

呢個阿叔講得啱啦
唔好格硬逼人讓

non-廢老

都唔係佢嚟

啲廢老有廢老座唔座先仆街

加拿大真係無愧左膠大國之名

南韓

日日番工番到就死都上唔到樓
又唔撚見有人關心我

羅慧沁來架

成日屌人打機 如果我坐係度睇書又會唔會比廢老屌

嗅到啲汗味

我上車唔駛24小時keep住留神有無人有需要下話

試過坐頭等有阿伯冇位坐，堅持唔讓

呢啲咪正常人囉 恃老賣老啲廢老學下人啦

優先車箱唔錯 成班廢老係入面互片

貼紙好
又要人讓又唔出聲
好多人老憑知你諗乜咁

不如強制後生要企啦

韓泡呢個唔錯
大肚婆我實會讓

如果香港多番幾個呢D人應該好好多

東京，台北個方法ok wor
叫班廢老貼張廢老貼紙先出街

真心希望香港所有呀伯都好似佢咁有智慧

取消啦

根本係常識嚟

罰錢

罸錢

完全證到咩係有需要人士

diu你 想要一定有得坐就搭的士la 搭地鐵老馮比你坐咩 僅係預咗有機冇得坐ga la 坐唔倒就講到好撚委屈

好想屌爆佢個含撚嘴

好似片頭條廢老專門揀返放工時間黎搶位

典型廢老思想

係港島住開 之前無2蚊優惠
電車叮叮 幫手分流 有時間的長者去哂坐
屌你2蚊優惠 緊撚係坐有冷氣巴士啦
幾乎任何時間都好多長者

罰

吊你啦 覺得唔好意思要讓

全部變關愛座

真係未見過大肚婆會無人讓座之下而企 多數係自己知咩事 唔繁忙時間同人迫 搭得1,2個站 讓都唔坐

淨係會讓比大肚婆同老到震晒既老人家

每一卡兩排

on撚9一卡兩排
咁不如成架車都係關愛座算數啦

2排 港鐵話cut位喎小姐

呢個阿伯

睇個樣都似有文化啦

同另一個老野比一睇個樣都知乜事

肥撚到霸埋隔離位
肥西應該同廢老一樣禁止繁忙時間搭車

呢個好野

呀伯呢個時候就拉大肚婆落水，平時見到後生女咪又係屌人地唔比個位你

你老母廢老 講撚到冇關愛座冇得坐咁
十幾年前冇關愛座都有人讓座啦

有啲廢老個樣仲咁後生
行得走得都要人讓座

唔企得坐輪椅出街啦

你都on9 真係有需要果d我坐咩都會讓
好多根本唔係關唔關愛座問題
係人既態度 好似老馮咁

都唔係佢嚟

呢個先係關囝

幾時開返集廢老點濫用2蚊優惠

我都覺 好理性既老人家

坐落你棚牙度啦屌你兩排

支持拆晒啲凳佢

成架車都係關愛坐好無

咩叫感覺唔好意思呀？
一定要讓？
你唔等下班車？

冇力企
咁你出咩街呀？

講到尾
要著數啫

我諗大部份後生嘅唔會唔讓你班老友記架

跑得快過我同你都要讓

最好全部變哂關愛座

2排
訓撚醒未啊傻閪
到時有冇位比你坐低煲戇鳩泡菜劇呀

聽到個傻西話兩排關愛座真係笑左

成堆廢老爭座位坐,諗起都興奮

明顯曲線緊啦

不過俾無線d剪接變左另一意思唔奇嘅

多數大肚婆都有人讓，因為跌親真係危險

仲要整多兩行
依條女係咪on9
到時唔夠坐
係咪成架車都整晒關愛座

睇樣都知有受過教育
同班廢老真係差9皮

馬體會fans係高汁d

真係有樣睇 依位先生似讀過書，做下高層位咁...

你老味，每卡兩排關愛座都講得出，痴撚咗線個八婆

明顯係反話

比我講就成卡都係

呢 d 咪係有學識囉

60歲退休，係唔同啲

不如直接後生仔唔好搭交通工具 港島人想去新界？游水啦！

條人妻好正

唔得嫁，d廢長寒背會霸多一個人既站立空間

有冇人可以貼有見識既老人家同廢老既對比出黎

值得尊敬

我覺得佢玩嘢

曾經有諗過 橫掂啲中坑噉鍾意批鬥
不如印啲貼紙貼到成車都係
大家一齊批

第一個OL人妻真心正

兩排應該曲線黎

不如整關愛班次 每5架就有一架係

拆哂d位啦

每一卡兩排關愛座
係咪on9架條港女
不如成架車都關愛座啦

同屋企老人家睇 先知道原來佢地係廢老

條女開頭講左返工攰 應該係曲線

難分真假

做tvb訪問都夠膽曲線 一定比人剪

練蠱咁 邊隻廢老最惡就有得坐

我諗條女係曲線

個阿伯聽佢講野都知佢有受過教育，明白事理
但而加香港大部份廢老冇撚讀過書，唔會理性思考， 同佢地講野要同佢鬥大聲先得

到時d廢老又會嫌等得耐
點都有位插

最好後生全部冇得搭公共交通

陳到

佢呢下係玩曲線既話都算差
起碼要玩成卡啦

痴撚咗線

整個關愛車箱喺最頭最尾 成班廢老喺入面玩爭櫈仔啦

一於取消繁忙時間既2$ 廢老優惠

死廢老訓棺材車啦仆街

每卡兩排 條女真係戇鳩

餐廳開愛座先最on9，唔通我食緊飯見到廢老冇位坐要立即比佢坐咩

屌,你愈講我就愈唔讓
吹咩??

你咁講tvb又未必會播

個阿伯唔識問其他人?

似真心戇鳩

講到咁就剪咗啦

有冇可能整關愛車站

最撚on9係d未到60嘅呀嬸指住d小朋友讓座
屌你老母呀知唔知醜架

唔播好過
兩排呢個數兩頭唔到岸
畀人屌多過有人明係曲線

上面大把人睇唔到曲線
tvb 剪接到唔覺曲線

快餐店都要關愛座真係痴線

遲下戲院都要有關愛座！

其實D人時時屌人唔讓座 條友唔係真係唔讓座 而係冇主動去讓座

有幾多係 走去問「可唔可以比個位我」人地答佢「唔得」?
通常個情況都係條友自己想坐 又覺得主動R位坐好柒 就係度期望人地知你諗乜 讓個位比你

要人幫 但又唔出聲 人地唔幫就嬲鳩人 正宗無聲狗

個阿伯叫年輕人反省下 唔應該時時掛住玩手機 你都ON9 你唔反省下自己點解面皮咁薄

呢條女究竟搭過地鐵未?
師奶成日諗要老馮讓佢坐，首先教育下D小朋友唔好搶位座

整個關愛卡
比2蚊買長者飛淨係準入關愛卡
入普通卡就罰錢
要爭自己響入面爭撚飽佢

估唔到咁快生左兩件

講親讓座一定要post呢條片

打架都似呀

一定落藥

大家樂，M記不知幾關愛 大把廢老去坐幾粒鐘

垃圾廢老唔可怕，最可怕係d第三者，正義撚，呢類人尤其又以d中年父母最多。正一垃圾生物

曲線都冇人聽得明
而家上連登嘅質素差咗噉撚多

條女本身都講得出 慷他人之慨 依啲道理
點會之後又講整夠兩排呀 噉都聽唔出

畀我就整撚到成車都係啦
其他人噉鍾意批 可以批晒成車佢

小巴都話要讓座啦 有咩係唔得

呢D撚野要好似陳到咁大大聲屌柒佢

有無可能整到張關愛證比班廢老
搭車食飯都一定要人讓座

就算有成卡廢老車 啲廢老都係要過黎同你搶

你地有冇睇曬 條女擺明曲線

對腳正撚到
有得中出生夠一打都得

老實講廢老真係好難認
有d行得走得精神過你既樣真係唔知讓唔讓好
基本上唔係老到巢晒皮揸拐杖個種都唔想讓

兩排條女曲線啊 連登仔

好似真係有大肚婆坐econ
叫班坐business 既讓個位比佢

呢個超on9，設立條友腦裝屎

話人玩手機好笑
幾多廢老係車開住個喇叭聽啲大媽歌或者睇片搔擾其他人又點計
又有幾多廢老將啲袋或者其他野放上櫈
又有幾多豬成日塞住門口唔行入啲

娶著條臭西真係前世唔收

坐車唔打機煲劇覆WHATSAPP等幾時...我俾錢搭車係為左讓坐俾你啲老人? 佢地啲邏輯真係好撚支那人...

btw ...支那人坐港鐵又係勁仆街...好鐘意叫細路霸晒成行...,試過我原本有位坐...但一堆支那狗入嚟,講嘢大聲到隔離廂都聽到...當時佢地有個人無住坐...我懷疑佢地特登大聲講嘢,當然係佢地啲難聽鄉下話啦!...搞到我怕左佢地啲燥音走人!

支那狗真係去到邊都咁乞人憎!

原來主播來
佢老公幸福了

留名睇重溫

啱呀，其他卡就無關愛座
老人家無位坐又企係個門口度

你分到咁同噉先再話人啦

片頭個廢中就係呢挺
先出人打9人仲夠膽諗藉口幫自己開脫

後生仔唔俾坐，啲細路更加冇資格坐 ~

岩

取消2蚊搭車已經搞掂
少好多廢老出街

根本係做媒咁做啦...港女出名得兩步路都要CALL 的士....你9個月咁大個肚會搏兩條人命坐地鐵?

我覺得佢曲得唔好
如果佢搞gag 話成個車廂都改做關愛座
我諗會多人明d

死八婆 望佢老公晚晚砌鳩佢

大家一齊搞大佢個肚
咪大家都有責任讓佢

整卡關愛卡係中間 自己論資排輩咪幾好

堅?唔怪得
羅慧沁出名樣靚腳又正

呢個真
廢老最鐘意大大聲開片睇
屌過好多次
試過屌完佢仲夠膽話自己撞聾
即時屌柒佢唔識帶耳筒

之前仲有個天才已完話要立法讓座

每次講關愛座就會諗起呢一幕

人妻IG
好有日本人妻味,好能正

仲成撚日大大聲講電話

貼下姐

仲要特登揀放工時間先黎

原來有人po左

腳攰唔代表手攰腦攰
醒少少
諗吓啲長期企嘅人

其實我覺得關愛座會嘅作用係用嚟分化社會

吹呀

查身份證先好上車

支持老人家$2搭的士
唔會補貼的士司機
大家攬炒

咁正常車廂都唔比用2蚊入

後生會覺得已經有措施，唔駛讓座

走哂樣

岩 即刻解決地鐵巴士難題

2蚊搭車又必定有位坐
搭巴士成鳩日都有排隊尾嘅廢老係咁逼入車廂
目的就係要老奉要人讓個位比佢坐
屌佢老母, 本身已經係返工時間已經逼撚到閪咁
佢老味仲要死推爛撞咁入車廂

係 個樣殘過做主播果陣好多

仲要插隊
同啲大陸人一樣
話佢又持老

你比$2，我比正價，仲唔關愛我先？

日本係因為多非禮, 所以設立「女性專用車箱」

但香港特別多廢老, 個個無毅力, 去到邊都要坐,

要解決廢老問題好簡單,

只要設立「廢老專用車箱」,
乜野爭吵自然無晒

好多廢老 退咗休幾千萬身家
個個月退休金幾千蚊
幾層樓收租
吃龍蝦魚翅大魚大肉
身體好過你同我
搭車 仲要R著數
vs
後生仔揾8千一個月住劏房
爭卡數冇錢
冇將來冇得結婚咁就一世

見過幾次平日朝早8點真係有大肚婆逼地鐵...

BTW ~ 有冇重播LINK ?

女性要獨立車箱 老人家又要一個獨立車箱
關愛座同樣都要個獨立車箱
咁就天下太平

咩問卷調查話四成廢老有出聲請求讓座無人理? 肯撚定九成九都無出聲

50歲讓比60歲
60歲讓比70歲
80歲讓比90歲
階層社會既縮影

班老而不係咪唔識個讓字？

真係得香港人先會坐個位都咁大陣象變社會議題

幾個月果啲無計...通常蘿咁大個就唔會搭...不過我都見過啲就生得咁大...但佢地都未必叫人讓....

好似啲人話,要人讓就出句聲都好似好困難咁...

其實唔夠位坐係地鐵問題
整個關愛座就變成乘客既問題
狗鐵真係好撚醒

正宗佛系等人讓座

最大問題點解要人讓坐班廢老，專搵繁忙時間來搭車?
如果佢都係在職人仕，又有無必要讓坐?

有冇人好鍾意坐係廢老坐隔離個普通坐

有D廢老好醒會搵有廢老坐巴車廂上車

不過兩個廢老坐又已經有人坐左

佢狗衝上車又冇廢老坐坐

我係廢老坐隔離睇住都幾開心

不嬲覺得車錢俾少過一般人嗰啲冇資格出聲叫人讓座
讓係人情唔讓係道理

因為返工返學時間，佢地要去飲茶
仲要近嘅唔去

識字就唔係廢老啦
著馬體波衫個阿伯一樣63歲
同班恃老賣老既差幾遠

壞人都會變老

好心D人 冇錢唔好大肚啦 大住個肚去逼地鐵 一陣出左事唔係怪地鐵就係怪其他乘客
你老公搞大你個肚 要全世界照顧你 痴線

老閪都坐

自己玩無套中出要全港幫佢埋單

條人妻一定好淫賤

講開巴士...啲老人咪一樣有關愛櫈唔坐走去同人逼普通位...仲要扮嘢唔坐得倒頭...死都要坐响你隔離,驚你唔知佢有陣老人除咁...

關愛座唔讓位係咪要報警?

坐係到事小啦 我企係到都試過俾人叫讓個企畀呀伯

講真大肚婆佢出聲的話...點都讓俾佢...萬一佢有乜事成車人一齊驚...到時真係:

得不償失,因為佢突然生得!

唔讓 俾人拉咗 最高刑罰係咩呀

其實傷殘人士先係最值得關愛果批
奈何成套野都無講過

其實應該整一個關愛車廂 等班廢老喺入邊自生自滅 到時只要有任何一個廢老坐係普通車廂 佢就會覺得唔好意思

佢係最有理智果位, 佢舉既例子我見過. 讚!

講開又講，班廢老為求爭位係會撞入嚟，唔夠力撞又會屌柒你

港台有冇興趣整埋 先落後上，上不上？

爭第一個上車果陣幾撚活躍 幾咁恐武有力呀

取消左佢啦

咁你老母唔應該生你出黎

呢個其實都有得諗

整卡廢老車箱好過啦

如果整咁多獨立車箱 咁男人都要整番個

到時成卡車都有陣臭汗味

直接留兩卡俾班廢老+女人，由佢地打餐死

改條例 冇85歲都唔可以坐關愛座

睇完,冇咩偏幫,幾有道理

遇過幾次d呀婆呀伯見到有位坐仲跑得快過我

你認為佢地會覺得唔好意思咩

撕殺列車

正反都有講，反而覺得今次tvb係幫反方
贊成嗰啲講嘢個個無理據
個肥仔同最尾個呀伯最有point

唉 成架車讓撚哂俾老野女人好未
你開放維港俾人游 等我地男人自生自滅得架啦

香港班廢老真係快d 死清光
乜都覺得理所當然 態度又差 老馮咁犯眾憎

你叫佢地掛個類似職員證咁嘅野出街先有得坐嘅話
我諗應該９成人唔會再坐嗰啲位

屌班廢老又唔認老
有關愛座都唔坐
搞到每次個關愛座都係吉既

班仆街企喺馬會嗰陣幾好腳骨力呀
真係amazing

咁快就up左上黎有得睇

我成日都見到佢

你班廢老用$2搭車ja

禁錯負評

投共報應

落車果陣就會出一隻終極廢老

係,個人覺得最岩係有部分年長既老鼠屎破壞了整體,令年青人的逆反心態作出不讓座既舉動,搞到成件事錯哂

如果坐優先座會睇下佢係咪真係有需要先
唔係既唔讓

矛盾只因關愛座

我唔信你有禮貌唔該前唔該後，會冇人讓

屍殺列車

唔關逆反事
你咁有中氣大聲屌
我判斷你好精神好有體力有錯？

次次都坐關愛座 費事呢班pk霸左 真正有需要既到時冇人讓

自從做完GYM之後係香港未試過有廢老要我讓座
以前未練就真係試過俾個廢老係度單單打打,根本揀人黎恰

如果有機會係巴士地鐵火車
留意下坐關愛坐條老野係咪有需要
當有其他廢老上車就叫佢讓俾更廢果個
令佢地出現矛盾

我係賽跑冠軍嚟㗎嘛

呢樣肯定欺善怕惡，我都未俾人叫過

佢地眼中廢老先有資格坐

所以最有效真係練大隻,成班廢老同偽善撚即刻自動收皮

以後只坐關愛座

真係可能曲到圓 ，因為佢前明明好似屌緊關愛座，而家好似前後矛盾，前言不對後語咁，好似我哋講話「不如全車箱變晒關愛座」，我覺得其實佢本來係想咁講，不過俾TVB剪到個意思唔同咗

而家好似已經有傷殘人士位

不過係第一行

Tvb又剪得直接 搞到變咗直線

冇俾車錢咩? 老馮讓? 唔讓犯法?

關愛座變新聞,真係得香港先會

啲廢老好撚蠱惑㗎，自己讓俾啲細路坐，人地又要讓翻俾佢，都係想大家冇得坐

多2個紋身班偽善撚都唔敢行埋黎啦

根本係香港呢個地方有關愛座就係錯
只會令一班扮曬大愛撚加廢老有藉口屌班後生廢青
試過攞住個喼搭巴士
輪椅位已經擺滿曬車仔，一袋袋嘢
無辦法唯有坐腳前多啲空位嘅關愛座
如果架巴士full都諗住企起身讓返個位出嚟
點知有個師奶帶住個sen嘅仔同拉住車仔上車（非歧視，講返真實情況）
佢地坐左係另外比較窄嘅關愛座
但個師奶一路睥住我，我估佢應該想坐我個位，因為闊啲舒服啲
我心諗：
你都坐低左啦，仲要我讓？
何況你想坐，都唔係咁嘅態度啦！
再之後有個阿伯上車，揸住枴杖同推車仔
未行到上車已經有個正義阿叔 急住講：
小姐，有傷殘人士啊！你唔好坐呢度啦！
但其實巴士下層仲有好多空位
個師奶見到機會嚟啦
開始大聲話我：
人地叫你讓座啊
你啲嘢擺去果度啦（指住輪椅位）
我反左個大白眼，閪住面話：
你覺得擺到？
佢就收皮
真心想講
想坐又唔講
老撚奉做你心裏面條蟲
單單打打我一撚定唔會讓

點解唔坐，點解唔諗吓晒咗個位的問題？
空間得咁多，每一卡都留低2個空位，咪少左空間上乘客囉？有冇咁不智呀

樓又唔見讓俾我住？

其實唔夠位座, 咪一樣關大陸閪事.....
根本香港已經多人到爆炸

細路仔坐乜野？
細胞最年輕係細路。

我同意樓上廢老座尼個字眼
我想再加重個意思

廢柴座
(有需要人士)

不如整關愛車 全港後生只可以行路

呢個真。

以前個個位都以讓。

而家唔坐關愛就理9你咯。

拆晒所有櫈，呢個香港小d怨氣

以前我都會讓
過左2014之後我話閪知你班廢老企唔穩我都唔會讓

試過係銀行坐低等 無分關唔關愛座
個阿婆拎佢枝拐杖撩我個袋 乜柒都無講 示意我行開 我屌

人地叫到死都唔會讓
除非我自願讓畀人

會唔會有人話有版權要求youtube cancel

成日叫人關愛老一輩，又有冇人關愛下年青一輩既需要？

睇完節目，都係嗰句。
我坐緊，無論關唔關愛，睇到你有需要我就讓。
你叫我讓，語氣好啲我可以讓。唔係睬你都傻。

仲座，每個都整個專用車廂俾佢啦

仲話有一半機會冇人讓

我試過俾個師奶叫我讓個位俾佢幾歲既仔坐 啋佢都有味

痴撚線，你估廢老真係會咁撚自覺

最好全車都係關愛座

其實而家越批鬥關愛反彈就越大
以前我見到老野點都讓下佢
而家有時搭巴士見正正常常廢老，唔排隊有車就狗衝
我會拍佢話佢知隊尾係邊，根本駁你唔到，通常扮下傻咁走去排
反而見有D唔排隊但會企係度等人上先，我會主動讓佢上車先
所以關愛呢D野係要互動既

一睇就知係大陸婆

真
呢個係morality and law 嘅分別
morally right =/= law

我以前都會讓
我而家其實都會
但睇情況同人
某d一行上黎就專登圍住你/ 覺得你應該要俾佢嘅
咁你企到腳斷啦仆街廢老

事實上唔應該規範愛心呢樣野
正如迫人要愛國一樣，用咩黎衡量丫

強烈要求繁忙時間取消$2優惠
你老母搭$2車仲要屌冇位坐仲同返工嘅人爭

最撚好笑就係又唔想認老同自己都忌諱坐關愛座
冇位冇撚計就死落個關愛座坐住先，一見個普通位嘅人走左就即刻轉身飛落個普通位
上車又爭上先，落車又爭住落先
真係谷撚氣
幾時停放人落香港又蝻又蝗屌你老母

呢個節目正 明顯睇到中國鬥香港 老鬥青 富鬥窮
完美顯示香港既分化情況

結論 唔讓

希望大家優先坐關愛座 唔好比d廢老,孕坐

個孕婦bitch到 以為一定要俾妳?

嘩最尾果個長者開明到
直情願意放棄佢地既特權 話取消關愛座仲好 因為人既質素應該係由心而發
嘩 大佬 你咁高質素既

試過返工時間男老野打我占.....我話佢....佢企係我隔離鬧到有車來...

又試過女老野打我前前前個人占...我出聲...比佢鬧「死八婆關你咩事，咁後生咁八婆」不停重覆鬧到落車....

兩次發現周圍D人係唔會理...容忍佢地

哇條臭西
自己都講自己唔係好有需要
你驚剎車其他人唔驚剎車嘅 ？
仲要打俾個老公大聲俾說話人聽

多啲咁既長者就好

最尾個長者講得好啱
實踐道德個mindset應該係人自發去實踐
而唔係set死要大家去跟

巴打同我一樣 我一定出聲唔會忍
試過有廢老話我老人家都唔讓
我大大聲屌柒佢老人家唔駛講秩序呀
你為老不尊呀
識鬧人唔識出聲問可唔可以讓你
係咁鬧返佢轉頭
通常大聲過佢就得

其實佢set死仲衰
而家有左關愛座
如果我坐普通位我通常都唔讓

同理佢都唔會set死大家一定要捐錢、幫人開門、喺街見到有盲人要扶佢行
唔明邊條撚樣諗出嚟逼大家做好事

今我記起以前美國有黑人，白人隔離政策

"1900年，蒙哥馬利市出台法令，在公車上依種族進行隔離。司乘人員負責執行該法案。根據法案，當汽車人滿、別無它位時，乘客無需起立讓座。隨著時間的推移，習慣上當白人專座占滿時，司機會要求黑人起立讓座。"

而家仲整埋關愛燈位
On9到呢

人老精鬼老靈佢見你絲打無咩殺傷力咪大大聲囉

喺香港呢個資本社會搞關愛座真係得啖笑，香港係一個功利社會，每個人為咗自己利益行先，大家都無法互相理解嘅情況之下，爆發衝突都係遲早嘅問題，不過其實已經一早已經爆發咗

讓係人情
唔讓係道理

睇見全車爆棚但空左兩個關愛座真係好反智

睇gundam 00就知，大家為咗互相爭奪資源而發動戰爭，其實關愛座呢單嘢變成交通工具入面嘅小型戰爭，為咗一張櫈呢個資源而爭個你死我活，由於人類無法互相理解，所以見到一有著數有利益就去爭奪

Car 1. Elderly
Car 2. Female
Car 3. Male
Car 4. LBGT
Car 5. Students
Car 6. Disabilities
Car 7. Tourists
Car 8. Others

按卡收費, super~

Others係咩分類？

分化社會的工具

香港地唔惡唔得

今日去美心都比個阿伯斯斯然打我尖 擺明仲要同個收銀係熟

想烚鳩我自己一個排 本身今日心情已經唔撚好 仲要搞鳩我 我即時勁大聲話阿伯你唔係打尖啊

全場靜左望曬過黎 佢即時急急腳企去後面 細細聲係嗡嗡咁叫 拍八達通果下 個收銀仲講咩後生仔唔洗咁燥既

即時再轟多佢一句 做收銀係咪就可以比人打尖 又係全場靜左望曬過黎

總之我唔會坐你廢老位
你班死廢老就咪撚黎普通位到咁多野講
要坐我會指佢去關愛座度排隊
總之就唔撚讓

人口少一半 咩問題都冇晒

Gay couple

你識分港台同tvb？

果件大肚八婆好嘔心
老馮覺得人地要讓比你
有本事搭的士啦
全世界圍住你條臭閪轉？

做得好

疑問 唔係星期二係港台 星期日係tvb?

本身都好撚燥先咁

禮讓係支那垃圾文化
係都要跟
真係狗性難移

請客

大部份人

明批鬥你啦呢啲

戇撚鳩
隻腳傷左半月板 拎住stick 搭地鐵咪一樣冇人讓
反而成堆廢中坐

佢地自然會話你扮睇書扮有文化

有一次坐普通位
個呀伯行埋黎 用隻手向上撥叫我平身咁撚樣
屌佢老母我見佢呀伯讓比佢 唔該都無聲
個次之後除非大肚婆/行動不便既廢老
其他全部唔撚讓
食撚屎啦，老鳳讓呀

政府根本就係多舊魚 老師都有教啦 見到有需要嘅人讓位 整個關愛座比人去批鬥 令到個社會....唉 香港我睇唔到將來